一瞓醒知自己仲未死就好失望

朋友，轉角就係希望

same